楊衛隆: 獨立深入調查係防止美國插手。

林賤騎上虎背
這是連載小說內容，故事完全虛構。
11月9日，監警會成員屎割建議由獨立機構深入調查警暴。這不是空穴來風，是林賤放風。到了11月9日，黑警和港共不停製造假新聞，抹黑示威者為黑警開脫，甚至掩飾黑警罪行。知情者大都被自殺，可以說是無頭公案。林賤搞獨立調查可以更好地為黑警開脫，老麥在美國也可以義正詞嚴地說港共獨立調查，不必美國人插手，販民可以跑出來為港共叫停示威。這條緩兵之計本來美妙。可是，美國時間11月10日，黑警在西灣河無故開槍將手無寸鐵示威者打至重傷危殆，過程被拍攝下來。黑警發言人說，距離10呎的示威者企圖搶奪黑警配槍，簡直大話西遊。這件事不必獨立調查，證據確鑿。林賤的如意算盤打不響。要是美國時間11月11日提出獨立調查只會證明黑警殺人。販民無法在群情汹湧之下叫停示威。美國國會議員看到此情此景，如果老麥拒絕排期表決法案，必然將他架空，由彭斯親自提出法案。
老麥手上有張好牌，彈劾案已通過眾議院，老麥可以隨時審判當勞侵。問題是當勞侵民望甚高，彈劾失敗對老麥和民主黨造成致命一擊。這是政治豪賭。老麥手上的好牌其實是爛牌。
林賤騎上虎背，不能成立獨立調查委員會，緩兵之計不管用，只能轉用煤山之計。

-------------------------------------------
以此為鑑，一日位有普選，所有政府既說話不可以相信。

以此為鑑，一日未有普選，所有政府既說話不可以相信。

唔好俾機會販民出賣我地血債不能票償

提防飯民!!!!!!!!!!!!!!

［全民罷工妙計］繁忙時間要引狗衝入港鐵站向返工人士施襲